
                      Ahora que Pulp Fiction de Quentin Tarantino ganó la Palma de Oro en Cannes, abrió el Festival de Cine de Nueva York e hizo del nombre del ex empleado de la videoteca un gran éxito en Hollywood, probablemente esté pensando que el escritor y director de Reservoir Dogs ha vendido su culo renegado. Piensa otra vez. La orgullosamente indigna Pulp Fiction (costo: unos míseros $ 8 millones) es el nuevo King Kong de las películas de crimen. Es una antología que combina tres historias y 12 personajes principales en un fascinante mosaico del mundo de los Ángeles. La actuación es dinamita: John Travolta y Bruce Willis pueden considerar sus carreras revividas. Alentado por el ingenio de Tarantino, la acción chisporrotea, y también lo hace el sexo. Pulp Fiction es una diversión feroz sin un rastro de precaución, complacencia o corrección política para inhibir sus 154 minutos deliciosamente espeluznantes.
        
            